九月戰線！！ 將政治帶入校園

你唔理政治，政治都會黎搞你
睇下今日！！
香港人，全民政治

既然新聞、報紙、係街，所有地方都講緊政治，咁就全民政治啦

見到啲警犬子女千奇唔好蝦佢地
佢地daddy mummy會打人

冇一樣野可以同政治分隔

推推推

推

【午間吶喊】
學校可以阻止你戴口罩戴gear, 但阻止唔到你地既聲音!

大家一齊係Lunch time 完之前5分鐘, 對操場咆哮!
等大家都聽到你地既聲音

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

學校係社會既縮影 團結就唔會比人清算

唔好話睇唔睇TVB

以前開電視唔係淨係講政治

有時會落街市訪問吓啲市民啦
講下啲民生嘢咁

依家一開電視就美國啊中國，政治委任啊，仲有政府點點點咁

我屌你老母咩

唔好將政治帶入xxxxx，真係難聽過粗口
校園既目的就係為左等學生學習點樣融入社會，知道依家個世界發生緊咩事，訓練佢地批判思考既能力

係手足嘅入嚟！！！

推推推

政治暴力呀嘛